三日兩夜兩個主持有無扑野

咁撚大波，點忍

你老母都好大波 ,所以我都無忍到

我同樓主老母扑左野，伯母好大波

屌你老母

無圖點到忍唔到屌你老母

有無人知

無圖含家產推乜撚？

你無份？屌

含撚啦你地

下

無圖都比個名呀

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」
之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」
樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

周佩婷, 三日兩夜啲女好多都外國讀書...

對bra有好多色

之前果pair都好正
條女姓鄺 同條仔好似拍拖咁

肯定有 點忍啊

你以為三日兩夜呢個名點黎？

鄺潔楹

狗乜不屌

不了

三日兩夜又唔止兩個主持既

第一幅我以為睇緊阿仙奴山齊士

鄺潔楹真係好正

正

潔楹bb

把聲又好聽
同條仔好似就拍拖咁
body就不在話下啦

G

可能唔係同房呢

救樓主老母

好難無

第二張條仔咁似key落去既

條仔勁波D 大過條女 有睇個集就知

條仔大波啲

Gay test

條仔真係超大波

依條幾正

好淫

咁樣叫大波
條仔大波咋？

臭g

開心速遞個Venus

呢件淫到表現曬響個樣到
潔盈bb就斯文內儉得黎又浸姣味

層主一生平安

條女個樣好膠

收皮啦

套野真名叫三泊兩夜 你話呢

係娘娘地

好撚樣衰！狗也不屌

鄺潔楹把聲加個仙氣樣，唔好話A吖 ，凹既我都制

仲要咁大波

唔係不嬲咁叫咩

早漏改善合宿

著呢啲泳衣通常都無咩波

周佩婷淫好多

真係我屌埋你地果份

男主持more

自認gg

我推

有呀 有呀 有呀

冇腰

數神

好矇，有冇清d

近鏡

攝影師好波

著潛水衣個下gif

曬到有印

男主持條J位

好撚正

我都睇到 正到

扯住旗食飯好撚辛苦

cls

個 feel 有少少似陳偉琪

下集陳庭欣

Gif 有殘影
我想download成段片🤤

條女幾正